214625
3416
sao không thấy ai nhận xét quyển này hết ^^ 
quyển này mình đặt mua dùm bạn thôi, lúc đặt mua kéo xuống mục nhận xét để xem thử mà không thấy có cái nhận xét nào nên là cũng hơi chùng chùng ý định =))) .. cơ mà con bạn thích quá nên là cứ mua đại thôi :3
Mình cũng có đọc ké rồi, cũng hay với bổ ích mà :)))
Cuốn sách cũng mỏng thôi mà nói về quá chừng kĩ năng :  "kĩ năng nhận thức bản thân, kĩ năng quản lí thời gian và tổ chức công việc, kĩ năng thích ứng với tổ chức, kĩ năng giao tiếp và ứng xử, kĩ năng giải quyết xung đột, kĩ năng làm việc đồng đội,kĩ năng làm việc theo dự án, kĩ năng thuyết trình hiệu quả, kĩ năng phát triển sự nghiệp,... "
Nói chung là cứ đọc thôi, đọc rồi ra trường ra đường thực hành thì mới ổn :)))
4
357488
2015-06-25 11:07:21
--------------------------
